[突發]開闢新戰線，支爆個頭近！

1. 由南至北既革命輸出
南方人民素來離心力強，何不「絕其智而用其力」。農民絕對係最精銳既革命部隊，個個視死如歸，又牛高馬大。自清朝鴉片戰爭以來，廣州國民先係堅拒洋人入城，後又有《東南互保章程》，根本就完全唔聽中央講。廣州人素來有風骨，今次反對起火葬場就知道咩料再講日日高呼「福建獨立」既福建，你估真係無獨立過啊？民國先挽過好多次由南邊作為反共基地絕對唸得過，何樂而不為呢。
2.輸出方法
改變玻璃國人民撚法相當簡單，佢地大多人云亦云，無個人批判思考可言。所以，力推今次廣州國國民反對火葬場成功既例子，完全可以作為「民主是個好東西」既基礎。多啲係微博、微信朋友圈、QQ等等內地apps洗版，令到多啲五毛跟風，自然就開始質疑支共統治既合法性，質疑支共本身制度問題，質疑雜種既統治地位。結果，各省獨立，支爆近了。
3.外國勢力介入？
可能到時，中華人民玻璃國又會好似清朝咁，名存實亡。被人瓜分，各取其利。中華人民玻璃國只空有其名，而無統治權。或許，國民又會覺醒。
無論係點，玻璃國點都會碎。
好好發展國內戰線啦
btw，記得send呢幾張相

推

繼續自推

大力推！

推呀

推 推 推

721
811
831
101
1111
1112
1118

其實我開始諗
點解咁多人想帶風向
唔比香港人同大陸人connect
係真係政治潔癖定係文化唔同既問題
定其實係有人刻意帶風向

可能全部都有
中共唔想革命輸入中國 所以洗蟈人腦
同埋帶埋風向 等香港人仇視中國人 連可能有少少腦嘅都割 教育唔到中國人
所以可能令中共地位穩固 避免革命輸入？

利申咩都唔識 唔好屌得咁大力